====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour regarder comment il se resserre progressivement vers l ' aval; comment , juste avant son entrée en ville , il détermine , en sous-œuvre , les ouvrages de la digue et du parc de la Tête d ' Or; comment , enfin , il se concentre entre les perrés et les murs de quais , surlignés par le double mail de platanes qui traverse et caractérise la ville de Lyon .
Entity Name (Type) :: Lyon (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
parc de la Tête d ' Or; (LOC)
Lyon (LOC)
Total entitiy counts: 2

